中華民國生日快樂

祝賀中華民國一零八年國慶🇹🇼🇹🇼🇹🇼

推啊
希望見到青天白日滿地紅旗今晚在全港出處啦
記得揮 記得升啦
令台灣connect